國不可一日無君, 請蔣巴盡快返來主持大局

係咪考完dse了

人地唔使讀書咩？

備戰緊2019喇！

考好dse仲難過反攻大陸

聽聞考評局請左好多中介狗準備逼害佢